【突發】中國運動員「孫揚」反了!反了!

多謝手足支持

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

叫佢過黎香港就知

停賽八年

抵